有無人同樣認為搭巴士聽歌個感覺特別深刻投入

由其喺夜晚個陣 哇屌聽情歌eg失落沙洲
個感覺會特別投入 好似融入咗首歌咁 好撚正 有無巴絲打都咁認為

:喺 個感覺特別有feel
:唔撚喺 首歌有feel 打緊飛機都會有feel

繁星已睡 騎警已睡
狂風再共 街燈暢聚

夜晚 我連廣告入面嗰啲鋼琴聲都覺得好浪漫

push